我發夢譯左封香港人道歉信

是咁的我睇到有人寫左封道歉信比香港人，覺得好撚感動。點解一場抗爭都可以咁有人情味雖然小弟係和理非撚，係夢境裡面都無衝前線，但係都好想幫大家做返啲嘢。所以我唯有用自己好少嘅能力譯左英文同德文版嘅 致香港人道歉信，比其他國家嘅嘅人知道香港人真係好可愛。如果有打錯，請指正一下

大家如果會上外國forum，麻煩幫忙forward一下

Between, 有無人知點樣可以入文宣組，小弟都想幫下手

要執執grammar先
不過都辛苦晒

加油

Push

譯得好急就po左上嚟求指正